女友個細佬不知所謂

我女友同佢呀媽同細佬住，佢細佬讀緊u ，有時我會上佢屋企，但佢細佬9成時間都黑面，唔知佢嬲咩⋯⋯
開頭我都唔好意思問女友佢細佬嬲咩，最近先同佢講開佢細佬啲嘢，佢話細佬看覺得我搶咗佢家姐，又覺得佢呀媽對我好過對佢細佬個女友，所以唔鍾意我⋯
我心諗佢有冇病，廿歲男人仲咁小氣。
跟住我女友仲話佢而家啲態度好差，因為佢讀nurse，佢覺得自己一畢業就揾好多，所以睇唔起人，真on9。
上次仲好笑，因為個細佬去camp唔回家瞓，所以女友先敢叫我上屋企瞓，點知佢細佬突然回家！驚到我、我女友同我女友個呀媽死，好似捉姦在床咁⋯佢一見到我地就西晒面，好似佢係一家之主咁⋯
我覺得自己大過佢，咁又冇嬲佢，但佢對我女友態度差我就有啲嬲，我覺得呢啲自以為是的90後真係好x乞人憎，所以呢度呻⋯⋯廢事對女友呻

男姑娘

仲以為係話我

食屎啦你係人地地方就要睇人面色嫁啦 有本事咪出去住同個女朋友 冇錢冇本事就收聲啦
利申 我姐姐男友同你差唔多

依家係你入去女家呀 廢柴
唔想睇人面色 咪叫條女上到你囉

咪就係

咁人地係一家之主喎

垃圾 係咪窮撚呀你 比人睇唔起

又關90後事
你自己垃鳩圾要上人屋企仲喺到嘈

有本事唔好上人屋企訓
垃圾

岩呀

樓主先係不知所謂

同感
我姐夫仲要搬左入黎
搞到我而家都唔想回家了

好冇用呀樓主
渣ga

你上佢屋企啪佢家姐
駛唔駛煲埋糖水你食⋯

依d垃圾姐夫 窮都算 仲要去女家住 你姐姐真慘

樓主正廢狗

星期六日佢地成日煮野食
就會問我返唔返黎食
我返呢 佢老公就覺得我洗佢老婆幫我煮飯咁

姐夫點解咁窮 窮就唔好結婚啦

唔知 但家姐同樓主女友細佬同行
好想佢地儲到錢搬出去

係人地唔知情下上人屋企訓仲要屌人家姐 黑個面都要比你屌

岩你老母咩 識唔撚識字